有無人今日去過澳門？

知唔知依家去澳門有無人check?

無人查